PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（141）简凈1：遲啲柔理形象變好你哋唔好後悔

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

每個post總結:[/member]

第一屆連登PRODUCE48團體照____大賽正式開始

又炒

佢係咪係邊度講自己1pick 係權f

收工留名

第一頁留名

支持柔F

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(140) SR已成最大贏家

1.

2.泰國akb videos
簡稱:泰國a_

3.下一個第一:sakura

4.180913 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

外面慢慢涼下來了

現在這種感覺是最好的好喜歡啊！

一涼下來，就想晚上散步了！
雖說是散步，其實也就家附近走走。笑
大家能理解這種心情嘛？ ？

雖然想著 今天要不要去看電影呢？
奈子現在想看的，是「銀魂2」和「カメラを止めるな」，
想要和別人一起看所以就放棄了

但是，在郵件裡說了之後，
被艾米麗 去看銀魂吧！這樣邀請了

奈子，因為不會自己去邀請(笑)所以接到邀請好開心

一定要和艾米麗去看！

大家，最近有看電影嘛？ ？

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

5.

6.https://
2018.09.13 トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美 ひぃといずおん～HITOMI HONDA HEAT IS ON～

7.

8.在家的時候我是不穿衣服的

9.得得得得償所望~~~裴咲良

10.尾哥三連發!

11.https://
HOW訪問

12.team miu

13.

14.https://

高恩入左個韓國舞團

15.虎牙巴解釋akb既歌,選人制度

16.https://
nako拍過咁多廣告

17.https://youtu.be/xdcNKGn-2KE
nako fans must watch

18.sakura本體打入冷宮

19.hi in airport

20.彷彿有了神績

21.

180914 Ins story更新：
NS版「どうぶつの森」最新作將在2019年發售
來了啊啊啊啊啊啊感謝任天堂大人一生追隨您

22.小道出道曲

23.Produce 48 #35 Yoon Haesol will feature on rapper MJ (Sunny Side)'s new track, release later this month

First Produce 48 trainee to return to music promos after the show ended

24.我cso 有龍炮 招女友

25.dispatch list咗頭4個有眼鏡好大分別嘅偶像
宥真都有份

26.

27.https://youtu.be/rFcQXfYAYtY

28.https://
依個人話收集對權F嘅生日祝福

29.lil hi

30.https://
lil 彩元

31.

又topic出殘體字......

理想與現實啲friend?

係咪又要推

新po 貼多次 請大家多多支持

唔出得㗎

無嘅 之前出完要快快推爆廢事比人屌姐

奶牛

you 係指櫻
Your Crush 係彩燕
跟住既Her XX 全部係彩燕 既cp線??????

出事再狂推
我準備好d圖啦

仆街又殘體TOPIC

新相

我準備好推啦

依家個po 唔會上熱門應該好啲...掛

留名

唔知架

想做mikubb隻狗留名(￣(工)￣)

訪問

有d 覺得彩元 同劉在石似

青蛙應該係櫻花話過佢靚想換面 權F 就應SNS個時

每次睇尾哥ig都好驚

小栗似啲

PRODUCE 48集中討論區（90）咱们已经各自投了二千票给柔理宝宝，这次稳进圈了！

素材po 1.0

一覺得似就陷入左
將劉在石既相代入佢地到
死喇

真係穩進圈

驗眼

nonono

你crush=彩燕,佢全家同佢都好正

但你=樣衰

正呀喂

依幾個都好得意

仲有個又被遺忘

好驚喜

出簡體D癲佬又入黎

對唔住

呢幾個批緊
到時見到先po

今年總選雙矮走個陣跟住櫻花都係咁既樣

又少左個ske
明明佢先係最努力嗰個

我估好多人唔記得左佢
佢第一輪就FOUL左

老子什麼都不怕

其實好似開始睇慣左佢呢個STYLE既自拍

明明佢都唔差 好慘

佢大佬WIC禾珠果時啱啱仆街 玩退賽
無人照住 洗腳

之前手卷先比人bin完c

係
佢自己影得靚先唔慣 (雖然好似未試過)

個畫面應該好壯觀 好似排隊咁

裴巴都係想俾人bin啫

肯定NakoMiku冇笑喎

今日推Post推得咁快嘅 做完Lab又一個新Post

跟住大家姐走既樣 記得雙矮SAY BYE 落後左D 之後幾下小急步跟返去櫻花後面

9up台
感情 電腦 電話 旅行 飲食 乜都講過哂

Misa巴J腳台

任豚櫻花

sakuraization

Topic

佢話好肛餓
耐 點解？唔識漢字

姐係無得食飯要忍耐呀

j完啦

成班偽毒
一收工就咁靜

OT又同你講咩

真毒

180914 nako75秒總選感謝影片 中字

唔係今日，原來係中字發佈日期

搵握手卷幫柔b幕後代唱

點名

點名要貼___圖/禾珠最實際

話說我今日第一次聽ddu du ddu du原曲
我竟然覺得pd版好聽啲
當然無咗joey就完美

因為有我唱

你個名真係好正

返工未收工，我想睇中字

即刻潛翻水

Blur咗都係好唔舒服

9月1號既？？

已經厚格

又有啦

首次vlive中字 by pd48中首

拖咁耐先出

全部現充出晒街

頂
咁多字幕組做乜

無追post,淨睇睇曬總結,想問下啲公仔係sr造型?而家仲有冇得攞?

啱啱先食完飯

個chance好勁

其實佢吔係咪真係得閒到咁

有v

vvv

一入就_____

係到唱aitakata

今日撞邪 一開就見到 __ __ __ 自介

柔b塊面仲削過哪吒

彩櫻又曬恩愛

尾哥:虐待到真飯出來了，等我再努力d

權F cls

元英遮住nako

奶粉姐姐

我見到了

日本妹識唔識玩平語time

件衫就爆

禾真好正

入去見到

CHAEKURA

屌____揸cam

暫時熄左

日本妹講韓文
韓妹講日文

彩櫻

我真好撚正

長髮真係正好多

頭先娜B咀咀

膠真

彩燕呢個頭靚喎

彩燕派膠都咁得意

好可愛啊救命

屌你老味曹柔理

今次好似無上次咁尷尬

權F想點 個動作

權F個pose

權F肉體飯

我仲係覺得好尷尬

Izone開緊live

仲要揾手指頂起件衫

呢個位好似聽到日文
係咪有日文ver

餵

奶粉個頭好大

子瑜唔同左樣

彩櫻心心啊係!!!!!!!!!!!!!

叫班囡囡一齊住返個禮拜先啦，成日飛

清純係咪做咗奶粉阿媽

清純好型 無表情閂live

20mins

脹卜卜

嘩

尾哥又虐待真飯

禾真又做乜嘢

元英企係c位都係被人係右手邊搶鏡

睇得最後幾分鐘

佢由節目開始到依家都無表情

可唔可以唔好比____揸機啊 好難頂啊
我隻手指遮唔曬啊

仲係咁攬住nako 仆街

偽娘與直男

佢仲要癡住NAKO幾耐啊

唔知係咪舊聞
Rumor demo+編舞完整版

佢兩個組個Unit 諗唔諗得過

猜拳UNIT
【安利博中字】SR後藤萌咲提及miu 片段
翻譯時間軸壓制:Eadetn

BTW佢哋隻腳做乜

對腳撞到咁

元英做返自己似返個14歲咪好地地

大家有無聽bbq歌音源 我覺得高音位有d走音
利申 木耳

都幾耐下
係個老師ig度砌出黎

遲d元英形象變好你地唔好後悔

差D唔記得佢係C黎，依家忙內味好重

遲d____形象變好你地唔好後悔

__不了

此風

FF

真心奶粉唔over講嘢帶腦嘅話一直都係冇問題嘅
唔該keep住宜家個情況

佢其實已經避開做呢d over野
所以佢都冇咩問題

使唔使打馬賽克?

請支持張元英

彩燕

真心keep住嘅話
其實依到真心反嘅應該得返___

炆豬你做乜嘢

呢對CP好正

佢咁樣即係點

彩元

我要奶牛

權F點解會做咗NAKO老母

有野飲

成班偽毒去咗邊

睇錯比咗正評
想點+1

佢兩個好有愛

有奶便是娘

見佢咁開朗咁派膠，真心覺得開心，我「老母笑」緊

手機唔識blur gif

姐係有未

我都想知依個係咩玩法

第3幅嘅nako好正,後面嘅彩櫻都好正

好多人ship彩櫻

偽毒小飯粒上水了
misaffffffmisa去咗邊

Hi醬好可愛

原來有個artist叫Izone

生娘不及奶娘大
指原

好彩我係用無限plan

之前個vlive已經係咁

就係呢個po搞到我10gb升無限

圖海

有，上個po最尾100cm, 有提過

Nako

仲要每次重入同一頁 d圖都重新load多次
睇住d data 每秒幾mb咁燒落去

唔好開自動load圖呀

娜B

最少3個人趁機摸 hi醬個頭

我都想摸

手震

朦朧美啊

仁美

新post留名

權F
長髮膠真

食完雞煲咁多頁

找不同

開咗15分鐘vlive

屌 又多手

真心 同pd係兩個梯
隻眼同個口都唔同咗

點解冇人cap呢張架
molamola

屌咩
不過頭先vlive嘅時候見到佢下巴好似又尖咗

綠色條bar咩嚟

個條軸掛

真呀

條友cap得差

又尖咗

唔係殘巴CAP?
呢D都係TWITTER搵到?

頭先佢突然揸機遮都遮唔切

削骨還父 孝感動天 我柔b

硬係形住權F嘅IG相同其他人嘅有分別

Btw韓妹都識会いたかった

啱啱睇某啲角度見到下巴 尖左出嚟

削骨還父

大家晚上好

日韓交流

dc
so fu*king many gif

Sakura

睇住佢依兩年變幾多次臉

胡鴻鈞

幾時削埋肉還母

最好就再整多d啦 整到唔似佢 咁睇團綜個時都可以睇得舒服少少

啱啱郁完鼻同下巴遲下應該到眼

其實佢整完都依然係咁面目可憎
不如慳返啲錢唔好搞咁多嘢

女版胡鴻釣

台仔不知幾冧呀

好似靚女咗。。。

想pick

Minjoo

整前都
咁就唔好整啦
整完衰咗點算

又嚟

返去奶美腿啦

毒撚太易動情

又講

misa又想點人數

依幾個鐘嘅消失好有嫌疑

生病了需要休息

仲有呢張 nako個頭位置好就手

2個都攬唔埋

我知啊 不過食緊唔得閒睇

唱aitakata

識奶 我都好想奶 好想奶勻曬佢個輪廓 實尖到損我條脷

依個POST真係好多癡線佬

點解我好似變得姣左咁

有一段到nako個度 成班人唱na~kona~ko~nako~ 係咪有睇nako個廣告

女人味

官方ig 柔b 最少人like

好似仲有唱清純名

可愛咗係真嘅

諗起有套漫畫叫整容液

長髪禾真真係

邊個教壞我

應該係班人睇完nako個cm演變成出黎既版本
一定係 除非唔係

權F

你呢排近得邊個多

互相睇黑歷史
櫻嗰啲

個個都ship 睇得咁仔細

係咪塊面溶到可痴上人大脾那套

跟甩咗 好難追返

胸襟廣闊

一用韓文打nako個名就見到 超多view

係

疑似係屎B

_____真係最少like

屌,放你地啲圖入去sum真係好撚痛苦

晚晚挨住瞓
真係挨鬆
挨完一身鬆

辛苦孟巴

屌,真係要放?

最次重温
nako nako na~ko

笑下啦

再次

返咗香港?

塊面打咗botox 咁

唔識BLUR____
權F你做咩

looking her 黑bra

語帶雙關

咁都睇到佢黑bra
其實係咪得我好期待仁美好似係8仔到咁入去影佢哋沖涼
慘叫

新片？

我發現奶粉好似有啲八字眉

頭先有vlive

vlive

Misa咗好多野

Miss

正想講佢地有唱首歌
唔知佢地會唔會再cover akb d歌呢

隱性misa粉

仲有日專未買

你好掛住Misa喎

F

THIS

你的輸入法已經是misa的形狀了

夜蝶唔該

佢出咗個推介字 我手快按咗

留名~

7:07
冇聽錯

明咖喇

今日Vlive_____成個攝石人咁冇人show佢

所以咪揸機囉 一定有鏡頭
又癡NAKO

係都鐘意彌海砂

好可愛毫無違和感

so far清純變咗最少like
彩燕最多

7:07 咩事

日版To Reach You

nako教佢既？

佢成日縮喺後面

太高

隔離係nako?

不及權F大

好少可聽到日文對話
清純話唔好戴眼鏡
09:37 nako：點解？
09:38 櫻：眼鏡 醜女

佢又唔似奶粉可以直接企前面
結果成日揸機

It mean 新團會Cover To Reach You 日文版?

又要聽 Cool 嗲 + Oh yeah
仲分分鐘___ 唱哂

我想嘔啊

每次見到曹婦個樣都覺得好有新鮮感

識食double may姐姐

原來vlive 彩燕同櫻花為cp正左名
叫kuchae

又要課金同去信和

Miyu IG update

睇完淨係想講

AJY同Mnet

下尾琴晚sr有中字了
cut晒D多謝得14分鐘

好堅強 係30名那段時間

見人講組cp
彩櫻
母女
.
.
.
草莓吐果汁

草莓吐果汁

我懷疑係彩燕教既

暫時鏡頭前睇落幾和諧

加埋woolim 屙拎治

男子組合

直男

我第1時間諗起呢張
仲以為nako會做呢個動作

膠真like咁多但cm咁少既

諗返佢親人剛過身就被人撚到落30，喊到上唔到台
但concept 仍然係咁佛，但總算名次好返
之後又被惡剪又出唔到道，但今次反而望落一切已經欣然接受左咁
之後到宣布卒業仍然係咁平和
諗下都想

睇完vlive
覺得彩燕同seulgi個feel好似

想像唔到佢Concept 果時心情有幾低落
AJU

雙重打擊
PKAJY

vlive 日本line cut 中字

我之前睇ANN中字,聽miho同miyu回顧,真係好嬲,點解可以防爆到咁誇張
一諗到miyu就唔想課金比izone

換個look即刻好好多

奶媽。

只要彩元有埋權嬸響台上面果種壓台感既話就真係完全體喇

都有36k like

段片頭半part佢幾乎隱型咁濟

pd48中首
不過第一次vlive今日先出，譯得麻麻

彩櫻好正

兩個都

比我都想有個咁既女

nako終於有自己字幕組

就咁睇都唔係太難blur
睇下聽朝有無時間搞

好慘情，而家連愛犬都走埋。
啱啱諗起，miyu係咪早咗宣佈畢業？如果未宣佈，應該都有機會入黎緊既選拔單，有咁多pd參加者，連miho隔咗咁耐都入返。

見到topic句野 打咗個冷震
邊個講架

禾尾尾把聲真係有夠好聽

廢青又早起

權: Look at my 黑bra~
我: Rumor Rumor Rumor~

識like一定係like自己

[ url]
清純呷醋

呢到一個三角個邊又一個,亂到呢
究竟有幾多對CP

BTW呢排HI醬隔離都好似係子瑜?

昨日直播中字 by nako站

其實有好多
子瑜同佢地都好熟咁

唔知今次又係set錯定係終於識用

認真mode： 其實係櫻花畀人擋住個頭所以叫佢行前啲
其實佢似隊長多啲 上次vlive叫停藝娜睇留言，連權F都叫唔掂 留意下上次live開頭
今次照顧隊員鏡頭 又幫手關live
今次個live我未認真睇 可能會發掘到更多

我都未睇
等中字

上面有人po左link nako字幕組出左中字已經

諗起隊長都係廢柴副隊先做到野既日團定律

izone字幕組好似隱咗形咁
團飯呢

好勁 我想知嗰啲人係咪有幾個翻譯幫手翻譯定係淨係得一個

翻譯佢話兩個,咁都好快手下

痴線
好快

好心高個d比矮個d企前面

尋晚都睇到,好有愛

好很曬
成個天一舊雲都冇

字幕組有無咁得閒

vlive中字 by權f站

暴風雨前夕

矮果D企前面, 咁曹愛國咪每次都企前面...

但nako 都會企前... 一啖砂糖一啖屎

我覺得___四週走去埋堆

睇完sakumail好似聽到彩燕既笑聲

腿腿腿

張相

個VLIVE真係一次睇字幕
再睇推既,再睇多次搵CP位

膠真好正 係咁作留言
平語時間都係佢作出黎

Chae~won~Chae~won~Chaewon~

想知有邊個人可以將I AM既味道同風格完全表現到出黎

死啦我發現其實spotify一早有FINAL嘅歌

啲歌去咗邊

毒撚留名

偽毒出曬街

返工留名

明明個風打到來，點解個天仍然要風和日麗?

忙到仆街 留名

週末要返工嘅巴絲要加油

點名開始
邊個係打工仔，真毒

第一次打風？

聽日放假 忙埋今日

雨帶未到 不過今日食下沉好熱

個颱風扯曬啲雲走 好似係

今日聽日都要返留名

我梗係知一向都係咁，純粹有撚而發鳩up下

聽日10號都要 ？

第二間房嚟 請支持

以為你問緊啲學術性嘅嘢

你答咗無壞㗎，推post

等misa發功

做咩要加密 唔係mail

邊個咁識玩

唔知點解我睇完笑咗出嚟

比邊個㗎

misa朝早上咗一次就唔見了

祝泫雅e'dwan 退社

佢嗰晚真係通宵打機

呢個先係真,歌真係有分區,我之前想係apotify搵Glee啲歌嘅時候已經發現,啱啱做咗個測試,日區spotify係有

confirm咗退社啦？
之前睇仲話公司淆底喎

CLS
做乜撚嘢唔比我聽
有寶啊？

彈出彈入緊

要

misa召妓喚

公司股價跌到出哂事

食下沉氣流

垃圾驚

俾你估到佢就唔叫pledis啦

edawn應該真係玩完㗎啦
嗰頭公司先幫佢哋澄清轉過頭泫雅就約記者自爆

哎呀是但啦 慣咗呀 又唔係返工 唔好執著啦

櫻花同時間有幾多個身分

為咗打機你可以去到幾盡

真係垃圾 免費幫佢代言都唔識

全方位圈飯

我睇youtube都見到有人因為佢啲片入咗坑

點解我仲未睇得出係邊個嚟

見到日本組係韓國有得更新sns好感動

遲下分手既就真係玩完
而家仲可以食下軟飯

+1

唔認得

係我就死都wear住泫雅
如果仲想生存嘅話

咁慘情

邊個黎

HKT Sae 我睇到依家都唔覺得係佢

屌又播captain nancy

左下似
右上我以為係敏珠

我個妹竟然話唔好睇樣睇腳啦

miss咗好多正圖 有排save 手機又無位了

左下勉強似
其他嗰啲

靚到傻咗

個個日本妹d ig 相都好過尾哥

挨風表示 我用spotify就係唔想用apple music咁要轉日本app store ac 所以先揀用spotify

係新髪型定old news

諗唔透做乜要分區
海外做乜唔聽得

冇得睇鵝ling治

好FAIL

唔明

可唔可以加埋mimimi入去得唔得

隻驚冇俾版權許可
唔俾up
白費成晚心血

直播啦

佢話個遊戲唔畀佢上載條打機片
明明佢好奸爸爹咁玩左成晚

邊隻辣殺驚?

P社真係不了

d人估係Spider man
太新啦

搞錯呀
我想睇

唔知

我都以為係

係喎
好似珉周

右面個張好怪

竟然唔係po高朱

琴晚都貼左mako 啦 見無人貼又無野貼咪貼下

美久長大了

法官大人

乜櫻唔係喺韓國咩點解喺度係咁喺755講緊遊戲嘅嘢 又有一條(我覺得係講緊冇得up youtube

miku 愈大愈正
又

GAME大於一切

Game>訓覺
櫻人生哲學

走珠?
AKB48SHOW「#197」
9/16(日)NHK 23:00～23:30
「センチメンタルトレイン」完整版披露

唔洗自己過濾

娜榮b

覺得佢氣質好似邱淑貞

只係舊相？

點解冇禾珠
不過呢個版本係最完美

on9版權 公關災難 亞洲知名偶像免費宣傳都唔要

因為佢公開講一生追隨老任

akbingo全部換曬人去cover都係冇c
珠個位神聖到不可替代

應該因為係以前禾珠未復活之前錄嘅

應該係啦

如果可以做多啲game代言就爽
日本多唔多idol做達哥？

睇落好高

依個動態係問啲咩

可能係見到你同隻貓一齊影嘅嗰張相

問改棵野咩名好

改名做企鵝

佢好中意撚貓
但係唔中意撚屋企隻狗
成日嫌佢臭
咁體味依樣嘢 上星期先同佢沖完涼都有味我都冇計

Top 20最擔心mimimi 三個

留名先

miyu

3號波啦

快樂嘅變態

好鬼怕聽日打風打到吹爛玻璃

留名等我屋企前面個地盤啲棚架飛甩晒

確實左新選拔啦咩 ？

話說長頸鹿兩個之前先話學緊中文
P社近排掉番曬啲大陸成員番大陸
而家允真又上搜狐
唔...

留名屋企水浸

但係返大陸做得乜嘢

x2
次次打風d水係窗邊浸出黎

之前強制驗窗無換膠邊？

係咁po舊相

我住山上 打親風 露台全部樹葉

應該無驗

係咪講緊 我愛你

雖然我都覺得好似
但其實係講緊Moeq

好可愛呀尾

Miho封生誕信係Miyu寫

畫面太美

48G有冇試過member 畢左業之後轉48G 幕後?

佐伯美香算唔算?
佢好似有做過staff?

妖佢宜家直情同緊AKS打工

之前睇過篇野話有人畢業後去握手會做，戴晒口罩幫人消毒隻手

免blur

完左啦
最尾好似聽到話會有好消息

啱先睇返nekkoya 初舞台
發現____好似冇咩鏡頭
同埋媽媽

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（141）

温馨提示:呢個po頭五百cm有親自睇既必要

1.

2.doa new pics

3.bby team 2 avatars(the one of ske :fuck my life

4.Sakura nako hitomi

5.New vlive and many gifs and pics:

yujin:

nako:

sakunakoPURE:

Fako:

a sad milky bullshitty swallow:

mk妹sssssssssssssss:

完美:

牙雀:

jp team:

must watch,who don’t watch i cut his jj:

有minjoo,但我唔想放,自己搵:#354

pure:

6.禾妙妙

7.格劍

猜拳UNIT
【安利博中字】SR後藤萌咲提及miu 片段

8.仆你個街vlive啲圖多撚到,我剩係放正圖算了

9.https://
允鹿訪問

10.
櫻(香港人mode):dllmch打咗成晚機，你同我講唔比po?屌你呀。

11.你係邊位

12.

13.小美久長大了

14.ms 走珠？

15.

16.

17.miho既生誕信係miyu寫

18.

各位最後百幾cm有新料就放上去啦，我去食飯

啱啱睇緊百變小櫻,然後先發現小櫻都係Sakura

喊得好靚

話說小弟我本身好鐘意啲女仔戴圓眼鏡 依個filter

唔係呀你
木之本桜都唔識

細個一直都係睇配音

睇clear card？有粵語版喎

Yes,我係netflix睇得原音

半日冇睇都未爆po

我長頸鹿們又有工開啦17號有v

現充們

偽毒

百變小櫻，魔法神奇無可阻擋
看看sakura
揮揮手去解開詛咒

無聽過咩？

可恥

夜晚9點,收工可以買定野食食住睇
佳恩

有冇link

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（141）

温馨提示:呢個po頭五百cm有親自睇既必要

1.

2.doa new pics

3.bby team 2 avatars(the one of ske :fuck my life

4.Sakura nako hitomi

5.New vlive and many gifs and pics:

yujin:

nako:

sakunakoPURE:

Fako:

a sad milky bullshitty swallow:

mk妹sssssssssssssss:

完美:

牙雀:

jp team:

must watch,who don’t watch i cut his jj:

有minjoo,但我唔想放,自己搵:#354

pure:

6.禾妙妙

7.格劍

猜拳UNIT
【安利博中字】SR後藤萌咲提及miu 片段

8.仆你個街vlive啲圖多撚到,我剩係放正圖算了

9.https://
允鹿訪問

10.
櫻(香港人mode):dllmch打咗成晚機，你同我講唔比po?屌你呀。

11.你係邊位

12.

13.小美久長大了

14.ms 走珠？

15.

16.

17.miho既生誕信係miyu寫

18.

19.長頸鹿們17號21:00 Vlive 直播

允真真係好可愛

邊度記得呀,個時得5,6歲

媽媽like咗SakuKaeun
old news?

屌唔係9點喎
佢寫Sep 17 8:00 PM嘅

韓時呀嘛 自己扣番個鐘啦

erii 智代梨 爐石主等人上某泰國節目跳戀愛曲奇

erii 係center

冇諗過係韓時

17號睇v呀

要紅了

竟然有得做C

而家睇

順便貼link傳教先

Saho好騰雞

ho ball

係唔係嗰個the unit出嘅組合

我好似過the unit
本身以為會衰過mixnine結果

淨係唔認得後面中間個個,佢有冇參加pd48?

冇
好似係

你應該係講緊佐佐木優佳里

happiness 教主

全場

同馬+0好friend嘅嗰個

有冇人知點解佢哋突然會比人邀請嘅
係唔係咩日泰活動

2日後失效

話說好多年前我睇咗條片
係成班人睇住兩個女仔猜包剪揼
其中一個贏咗
台下啲人激動到不得了
當時我心諗做乜啫
而家先至醒覺
原來當時係AKB玩猜拳

一開始見係話上I can see your voice
結果total上左3個電視節目
2個雜誌訪問
1個音樂節發佈會
再順便見埋總理 好似係

順便見埋總理

總理免費握手券

直路

走後門嘅頂點
唔洗握手卷,全程有翻譯包唔會聽唔明,全程有拍片之後都可以慢慢睇片回憶,最後仲有埋合照
總理先係最識玩嘅FANS

智代梨同主持對決

Erii bb跳繩

食辣野

楊知元 ，佢都係等嫁把啦

純情小白兔

總理仲可以叫佢地跳多次

總理好識玩

fire fire

MixNine 同 The Unit 班囡都唔會入到PD團
（除左申柳真）
全部細公司

篇新聞稿好認真架
BANGKOK, 13th September 2018 (NNT) – Japanese pop group AKB48 has met with Prime Minister Gen Prayut Chan-ocha as part of their visit to Thailand, with the premier voicing hope they can spark further cultural exchanges between the Kingdom and Japan.

Minister to the Prime Minister’s Office Kobsak Phutrakul, took members of AKB48 to meet Gen Prayut at Government House. During their meeting, the PM remarked that musical performances provide opportunities for cultural exchanges while recalling that Japan and Thailand have had a long and close relationship. He expressed hope that exchanges between the two countries will continue and said the pop group could play a role in further developments.

Gen Prayut acknowledged that AKB48 is the predecessor of Thailand’s own BNK48 during a casual exchange, telling them of their Thai chapter’s success and asking them to care closely for the young group.

The all-girl group ended their meeting by giving the PM a performance of their hit song “Koisuru Fortune Cookie”.

AKB48 is to hold a concert in Thailand in December. While the PM said he would not be able to attend he gave the group every encouragement.

等我幫手推爆佢先

我親古

記得有條女26歲參加 之後比楊菊花屌佢太老仲發明星夢 仲要之後之一集仲係頭九 因為全組拎第五冇加票 直接比人淘汰左

睇路啊